\chapter*{Vorstellung der Autoren}\label{sec:Vorstellung_der_Autoren}

\vspace{0.2cm}

\noindent\begin{minipage}{0.5\textwidth}
	\centering

	\fbox{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{01_style/images/Dilkaran_Dhaliwal}}
	
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
	\centering

	\textbf{Dilkaran Dhaliwal}
	\\
	Hauptverantwortlicher für die Programmierung der Prüfsoftware des Magnettorquers und Berechnung des Magnettorquers, Teilverantwortlicher für die Entwicklung des Regelkreises
	
\end{minipage}

\vspace{0.2cm}

\noindent\begin{minipage}{0.5\textwidth}
	\centering

	\fbox{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{01_style/images/Fabian_Plaimauer}}

\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
	\centering

	\textbf{Fabian Plaimauer}
	\\
	Verantwortlich für die Berechnung und Entwicklung der Schaltung der Stromversorgung,
	Teilverantwortlicher für die Fertigung der Platinen
\end{minipage}

\vspace{0.2cm}

\noindent\begin{minipage}{0.5\textwidth}
	\centering
	
	\fbox{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{01_style/images/Emre_Sabanovic}}
	
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
	\centering
	
	\textbf{Emre \v{S}abanovi\'{c}}
	\\
	Verantwortlich für die Entwicklung der Schaltung des Magnettorquers,
	Teilverantwortlicher für die Fertigung der Platinen und für die Entwicklung des Regelkreises
	
\end{minipage}